屯門安定搭村巴去灣仔一問

知唔知道屯門市中心或者安定有冇村巴來往灣仔，唔要經上環及中環，

需要早上番9點，8點10左右到灣仔

請問知唔知道屯門同灣仔上落地點，同埋開車時間？

好難唔經

請問知唔知佢車號no?

或者灣仔邊到上落

google吓真係咁難?

唔好意思 我懶對唔住

多謝大家回覆